支持八大學生會聯合公投國家主席

支持林鄭月娥當選國家主席

認識國情，心繫祖國
請支持公投國家主席